
\ifmini\vbox{
        \section*{Als ich fortging\index{Als ich fortging} \index{Nichts ist unendlich}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{e a D G | C D e}}
        \chorus{\wdh{C G a e | C D e}}

        \begin{enumerate}
            \item Als ich ... die Straße steil | Nimm an \\
                  der Asphalt heiß | Red ihr aus\\
                  Nichts ist unendlich | Feuer brennt nieder
            \item Warn die Arme leer | Machs ihr leichter\\
                  Kam ein Wind so schwach | Unter ihrem \\
                  Nichts ist unendlich | Nichts ist von Dauer
        \end{enumerate}}
\else

    \section*{S36.1 Als ich fortging\index{Als ich fortging} \index{Nichts ist unendlich}}\nopagebreak

    \begin{enumerate}


        \item A\chord{e}ls ich fortging war die S\chord{a}traße steil - k\chord{D}ehr wieder u\chord{G}m \\
              N\chord{C}imm an ihrem Kummer t\chord{D}eil, mach sie h\chord{e}eil.\\
              Al\akk{e}s ich fortging war der A\akk{a}sphalt heiß - k\akk{D}ehr wieder u\akk{G}m\\
              R\akk{C}ed ihr aus um jeden pr\akk{D}eis, was sie w\akk{e}eiß.\\
              \\
              N\chord{C}ichts ist un\chord{G}endlich, so s\chord{a}ieh das doch e\chord{e}in\\
              Ich w\chord{C}eiß, du willst unendlich s\chord{D}ein - schwach und kl\chord{e}ein\\
              F\akk{C}euer brennt n\akk{G}ieder, wenn's k\akk{a}einer mehr nä\akk{e}hrt\\
              K\akk{C}enn ja selber, was dir h\akk{D}eut wide\akk{e}rfährt.

        \item A\poc{e}ls ich fortging warn die A\poc{a}rme leer - k\poc{D}ehr wieder u\poc{G}m\\
              M\poc{C}ach's ihr leichter einmal m\poc{D}ehr, nicht so s\poc{e}chwer.\\
              A\poc{e}ls ich fortging kam ein Wi\poc{a}nd so schwach - w\poc{D}arf mich nicht u\poc{G}m\\
              U\poc{C}nter ihrem Tränend\poc{D}ach war ich \poc{e}schwach\\
              \\
              N\poc{C}ichts ist une\poc{G}ndlich, so s\poc{a}ieh das doch e\poc{e}in\\
              Ich w\poc{C}eiß, du willst unendlich s\poc{D}ein, schwach und kl\poc{e}ein.\\
              N\poc{C}ichts ist von Da\poc{G}uer, wenn's k\poc{a}einer recht w\poc{e}ill\\
              A\poc{C}uch die Trauer wird da s\poc{D}ein, schwach und kl\poc{e}ein.

              \ath{Worte \& Weise: Karussell}\newpage
    \end{enumerate}
\fi
